有冇人鍾意食杯麵嗰陣時落曬包味粉/特登落少啲水

鍾意撳到包粉一粒都剩+啲水永遠係注水線下面
咁重口味 好驚早死

by the way食緊咚兵衛烏冬

得罪講句 食杯麵唔落哂包粉不如唔好食

落少d

相反
公仔麵會落少半包粉
合味道會倒走晒啲粉

剩係食粉
用鼻吸

跟佢條線落水就一定唔夠味

咩倒到一粒都無剩
我覺得仲係唔夠味
而家習慣成包就咁掟落去

食包裝好食啲？

使唔使用卡間尺

直接乾吞

兩包面一包粉，沾麵都一包，就係食到最後D湯變黃冇咩味本來就唔食重口味

再飲哂D湯

我識d人鐘意湯麵變撈麵
超重口味

我食媽咪麵食包粉倒落口再咬麵

溝多D水又係咁多粉
溝少D水都係咁多粉

我會落多少少水 食完麵飲d湯

你唔係一定飲哂啲水ok?

咁撚重口味 個腎點搞

水一定會少
但粉肯定唔會全落，因為太高鈉

平時食開 剩係用包粉落少少水靜脈注射

落曬包味粉唔係好正常咩

咁澀點打一嘢唧晒落隻手度

喝番大量水就ok la

唔知佢點搞 我食佢一啖咸到痴孖筋